有咩歌手carry到腎仔D歌?

腎仔d歌真係好拎正,咩曲風主题都有,作曲能力無容置疑。
但見d人成日屌佢live廢, d歌唔俾人唱嘥囇, 但真心又有邊個唱到嗰種腎味?
計我話得腎仔先可以唱出首歌嘅韻味,不服來辨

此post已完

腎仔未開聲個時 唱腔成個劉德華咁

劉德華唱今生不回家

回番，我覺得juno 得，佢兩個既曲風都係俾人練住春袋咁唱
唔係話唔好聽，係特色黎

好似我而家聽緊離魂記咁
俾hins or jason 唱都會無左果種「放低左」既感覺（即係靈魂相認 or 行屍走肉咁）
甚至俾eason 又可能太過有「放低左」既感覺（即係四季咁）
可能可以試下俾supper moment 既
不過淨係講緊呢隻歌
其他好似有時三部曲，時空三部曲咁，我相信香港都無乜邊個男歌手carry 到

chef le mon

何韻詩 the science of crying
陳奕迅 張氏情歌
謝安琪 諸神混亂
鄧小巧 和好

樓主應該係講緊佢自己原唱嘅歌
就算畀其他所謂唱功好嘅歌手唱
都唔會唱到嗰種感覺出嚟

而唔係講佢作畀其他歌手嘅歌

就算係作俾其他歌手嘅歌，例如張子丰嘅推銷員之死，腎仔一唱番即刻高下立見

有時連佢自己都carry唔到啲歌
利申fans

係，所以我先話juno 應該得，你睇下雷克雅未克